【猜測】狗隻近幾日數量大減原因

有冇發覺10月1之後，狗隻數量大減

因為大家終於識反攻，10月1係反送中運以來最多狗受傷既一日

雖然唔想承認，但狗都係人都會驚，見到咁多自己友受傷，點都會淆底，同藍絲襲擊個案大減一樣原理

所以，手足們
香港人，反抗!

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

自推 1/10

推

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 10/10

自推 9/10

keep住依個士氣

我覺得佢哋今日好似特登唔捉人咁樣

夢見黃大仙拉隊叫人去樂富班人

如果加埋伏擊休班狗

係咪佢哋想回氣咋
可能用多幾次水魔法佢哋先識驚

星期六、日先捉，唔好自滿，要時刻提高警覺。

火魔法，水魔法都要普及化

因為武警搞到好撚大獲

結果唔再用
咁咪少左

自衛時出動埋漒水彈同火魔法係人都驚
不過人數減少未必關自衛事, 可能冇預測閒日(星期1至5)既示威活動

返左去被閱兵

特登放水姐
政治部署黎

首先要廢左狗既機動性
一來易過打狗 二來狗冇得互相支援 打狗更易
三來畫面冇咁難睇

受傷唔夠，呢場杖要贏
一定要殺狗！
只要有第一隻狗死，狗隊就會嚴重分裂！

我估佢地本身今日留力應付黎緊3日

點知條鳩婆今日出另一惡法

迫到原本文職都要出黎上裝
（今日銅鑼灣有人目擊一隻Popo 跑唔郁，墮後廿個身位）

所以黎緊3日應該會多狗力過今日

各兄弟小心

yes 留力 only

隔離post見到，可能係想mark每區開花的話有幾多人，比佢之後調兵。

冷靜啲

可能係十一有班公安要返支那執勤姐

佢地得3萬人
點都係一區清完再清下區架啦

會唔會因為十月一濕鳩黃金週，啲武警仲放緊假

今日好多藍絲打人啵

唔係班武警放假？

今日only，其他日子少左好多

最有用就係遍地開花，街坊熟悉地形能近能退，反而好多狗未必住呢區冇咁好應變，住開嘅又驚比街坊知。

佢哋布陣佈防部署需時長，玩對峙就最啱佢哋，下下拉玩圍捕拉撚曬你地。橫掂依家再打再殺平民都已經冇事。但係區區開花，佢哋人手唔夠最多就係搭車黎黎去去，去到人又散曬搞唔撚掂。

同埋區區開花對唔係好多錢嘅人來講係最好嘅方法，唔使擔心冇錢搭車冇錢食飯。

但無可否認，大家識得反擊的確係可以增加士氣

唔好輕敵

孫臏減灶？等人哋冇乜戒心先出嚟咬

點會
今日都成車解放軍走來走去嚇鬼啦

有可能習總唔再派武警，再落水俾美國攪就煩。

佢地本身係得3萬隻
但而家唔只啦

如果習總再無限供應先可以應付到。

都喺打工啫

我知唔可以輕敵，但適當既時候都要報下喜

同志！

重點出現了

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

keep住依個士氣，唔好見到狗就退

反而覺得係手足多咗
個個都係出自己嗰區
又方便又踴躍

反抗 !

大量法師
仲有件超過10成燒傷

你當d 狗傻嘅咩

好多感冒。

首先要清晰返之前可以咁多狗係因為支那放咗武警同摺被軍入警隊
呢個星期應該上面都要人睇住佢地自己個生日會所以俾唔到人落嚟
過埋重陽佢地又會full team

唔好掉以輕心

我估係土共出咗D事收反武警

我都覺

估係休息

唔該不推文

好冷靜喎...
殺到怕囉咪臭係

Pish

唔好傻。擺明局來。俾你玩大佢， 讓子彈飛

點解要冷靜
不嬲殺狗係共識
未有人做姐
絕對支持
殺死所有黑警

Push

反抗

反抗軍

武警放緊黃金周大假

（9up）

我覺得唔關事

雖爲覺得唔關事 但對手足肯衝心感安慰

唔好輕敵唔好自滿
時時刻刻stay alert

唔認同
十一咁多區同時有事
反而會派最多武警落嚟 幫手撳住香港

反正佢哋喺北京閱兵
喺廣東省派一千個武警落嚟 完全冇壓力

逆向思維

港共只想展露示威者暴力破壞
向世界大量輸出暴力訊息

殺你老味
你就風向撚呀 阿Sir

我覺得係留力 等我地自high下

你呢個觀點我一次睇到 又啱喎

香港人，反抗!香港人，反抗!香港人，反抗!

應該唔關驚唔驚事，如果驚的話佢出到黎你會睇到
同埋佢上司deploy佢地冇得say no,除非真係散仔領導上司
我諗係多區開花分左兵，同埋休假問題
其實咁長期消耗佢地有著數，佢地點解咁撚嬲就係因為平時坐喺度瞓覺捽腳指，你要佢出黎做咁耐野梗係嬲

絕對唔係
唔好講d on9野好無？
只係佢地觀察同部署緊

push

可以留緊力

勿簡化成呢個原因
人地訓飽食夠一次過出來啊

唔多覺關事

香港人，樂觀啲唔得既
Why not both?

一定唔係驚 上頭叫佢出就要出啦 邊到班散仔揀

訓撚醒未？要殺狗就唔冷靜？

要保護手足就要停港鐵，連車都唔好俾佢行，因為今朝港鐵可能俾警用黎做運兵車，因為馬路已經俾佔，佢唔可以調兵先

仲有一班解放軍入左黎，可能喺度訓練配合緊

推啊

2/99

警察已取消所有休假。準備全面開拖，大家冷靜呀

如果殺到隻大陸落黎既狗
到時佢哋會點解釋呢

所以要注意佢地呢排應該會開多左真槍
但係我地唔可以再退 係要佢地退

公安國慶要放假 鬼理你理condom仔死咩

可能係因為太多地點唔夠人手 亦怕太專注單一幾個地方會顧此失彼
班仆街應該收集資料分析緊我地嘅活動範圍 人手 武力制定戰略
我地流動性高 好快已經轉移不同地點 仲要十八區都有 咁多地方防不勝防
佢地總唔能夠紥衡馬長駐喺商埸 黨鐵 中資商舖附近守株待兔 加上人手不足 如果真係分散人手攻擊我地好容易比我地反包圍

應該係同解放軍交接緊